吹冧左咁多樹，想問香港多左幾多二氧化碳？

會唔會加速全球暖化

唔怪得今日有D呼吸困難

重中之重係：

呢個仆街政府

冧咗嘅樹唔會重返

未冧嘅樹會俾佢斬埋落嚟

林鄭月娥不得好死！

@環保撚 @綠色和平 @地球之友